有冇巴絲三月頭會去紐約 new york?

小弟公幹完會喺紐約留幾日玩，睇下有冇巴絲一齊周圍玩

紐約交通好方便
識搭subway基本上已經去到大部分景點
野食同outlet又多
自己一個plan行程玩其實冇問題
(除非你唔識英文/真係零旅遊經驗 不過樓主去得外地公幹應該唔會係呢類人)

有冇 have 巴絲 bro sis 三月頭 3month head 去 go 紐約 new york

矮撚得165遊ny坐地鐵會唔會被人打？

只能夠講美國係移民國家, 咩人種都有, 實大把人矮過165
喺subway比人打好少係因為體型細小, 而係做咗D唔應該做既野
(e.g. 明知成個車廂都係黑人都照入去/夜媽媽自己行有好多露宿者既隧道)

唔加句英文 English 係尾驚啲人 people 唔知don’t know我識英文嘛

我加new york 純粹希望人地key word search 會易啲搵到我依個post, 唔撚駛咁自卑心作祟掛

其實自己有plan 緊，自己去玩係冇問題，不過想有旅伴會開心啲

仲有冇咩需要留意

1. 搭subway喺月台等車既時候唔好企咁出, 因為之前試過有痴線佬推人落路軌
2. 搭subway盡量去多人既地方上車, 如果見到有一卡零舍少人就唔好入果卡
3. 除非你間酒店喺旺區, 否則夜晚食完dinner盡早番酒店, 因為紐約某D區治安可以好差

NY 冇想像中咁恐怖 好似係香港咁生活咪得

你肯定?

正如你夜媽媽都唔會行窄行，唔會去深水埗一樣。有common sense咪得

兩個女仔去會唔會出事

上個月係nyc瞓左幾晚
仆街一個鐘內聽到五次警車聲

我係NY番工

紐約JJ